\chapter{Difussion model}

Nulla varius diam turpis, nec consequat dolor semper ut. Suspendisse pellentesque, dui sed vulpu-
tate auctor, dolor magna aliquet lorem, sed pulvinar nisl turpis sed metus. Ut massa quam, cursus
et mollis quis, cursus vel justo. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus.
Proin sodales fringilla justo, quis bibendum felis ullamcorper in. Suspendisse congue, quam id
malesuada dignissim, purus dui hendrerit enim, et facilisis odio enim eu est. Donec at turpis quam.
Ut blandit diam ac sapien dignissim, non porttitor diam dictum. Donec eget massa gravida, iaculis
lorem eleifend, pellentesque quam.

\begin{displaymath}\sum_{i=0}^{\infty} x + 1\end{displaymath}

Proin eu auctor elit. Etiam tempor malesuada consequat. Mauris imperdiet purus ac erat
viverra, iaculis laoreet ligula molestie. Nunc ac justo augue. Morbi lorem nunc, condimentum non
lectus et, tempus accumsan quam. Vestibulum velit elit, mollis quis metus at, tempor consequat
massa.

\begin{equation}\sum_{i=0}^{\infty}x_i=\int_{0}^{\pi+2} f\end{equation}

\section{Proof}
Suppose on the contrary there exists a real number $L$ such that
\begin{displaymath}
\lim_{x\rightarrow\infty} \frac{f(x)}{g(x)} = L.
\end{displaymath}
Then
\begin{displaymath}
l=\lim_{x\rightarrow c} f(x)
= \lim_{x\rightarrow c}
\left[ g{x} \cdot \frac{f(x)}{g(x)} \right ]
= \lim_{x\rightarrow c} g(x) \cdot \lim_{x\rightarrow c}
\frac{f(x)}{g(x)} = 0\cdot L = 0,
\end{displaymath}
which contradicts our assumption that $l\neq 0$.
